美國左媒同中共聯手屈Trump

George Floyd的驗屍報告正式出爐，他是死於窒息，所以當事警察的罪名可以肯定了，是一級謀殺，無可置疑。

但這驗屍報告對於美國四十多個城市的暴動將不會有影響，他們所能做的最壞的破壞已經都做足了，不可能再有更高的訴求。連George Floyd的家人都在懇求：這樣的破壞是不必要的，這樣做對紀念George Floyd毫無幫助…但是暴徒聽不進這些話，他們的行動早就已經跟George Floyd沒有關係。

最可笑是那些反川普者的反應。今天在白宮的記者會，所有問題都集中在「川普的反應」：新冠肺炎有十萬人死，美國有四千萬人失業，現在幾十個城市在暴亂，總統去了哪裡？他為什麼不說話？總統責怪Antifa，但是George Floyd不死於Antifa手哩，死在警察手哩，總統對警察這行為有話說嗎？總統責怪Antifa，他有證據嗎？他能夠ID那些人是Antifa？

你聽記者會的問題，似乎整個暴動都是川普的錯。他第一時間譴責那個警察的過失，並指令FBI參與調查。他在星期六在NASA的太空人升空儀式後，發表了七分鐘談話，都是有關George Floyd之死，每一句話都嘔心瀝血，但是所有民主黨人，主流媒體都是：這個總統對事件不關心，他整個人消失，是一個不在場總統；他一上台就分化族群，製造分裂；…

即使今天川普在白宮再度發表談話，一方面要大家和平紀念George Floyd，一方面譴責暴力，誓言要以國民警衛軍支持每一個州長，讓每一個國民安全。之後並且由白宮步行到對面的聖約翰教堂，那教堂是每一任總統就任之後必定去的教堂，但是昨晚被暴徒燒了。他到了教堂表示對教堂的支持，並展示自己手中的家傳聖經。但是CNN一轉播完，立即請了民主黨的伊利諾州長，與主持人一唱一和的開罵：他因為對付新冠肺炎不力，所以要轉移視線。他說他是法律與秩序總統，他的意思就是要警察放催淚彈。他每一天都在刺激種族緊張；他手上拿一本聖經，這是他謊言的一部分…

所以不管川普如何說，如何做，媒體跟民主黨還是將這場暴動的帳算在他身上，但是他們為什麼不說，這些所有發生暴動搶掠事件的，都是在民主黨主政的州分，民主黨主政的縣市？為什麼這些左傾的民主黨執政的縣市一再發生警察與黑人社區的衝突？就像這一次的明尼蘇達州，明尼亞波利斯市，甚至當地警察局，都是民主黨執政。他們為什麼事後遲遲不採行動讓示威擴大？還有所有發生暴力破壞的城市，也都是民主黨多年執政的，為什麼不及時執法阻止？今天川普跟這些州長開視像會議，就是指他們軟弱，指示他們要管制好街道，他只是用了一句：州長必須dominate the street，立即被所有媒體栽贓，說他說的是dominate the protesters (控制示威者)，說他這樣說必然擴大衝突。這樣明目張膽的移花接木，幸好有錄音帶證明。但是到今晚我還聽見CNN的Anderson Cooper這樣說：川普要dominating the blacks，dominating the protesters，他們說不過理了，就將話放到川普的嘴裡。

媒體除了為川普的講話移花接木，他們更不斷製造謊言，將白人至上主義者和這次的暴動扯上關係。盡管一點證據也沒有，卻在主流媒體上不斷放話，說白人種族主義者參與、鼓動暴動，這和他們過去三年製造川普團隊通俄的手法一致。這所有做法都是為了十一月的大選，不管手法如何，只要其中一樣奏效，他們都算成功。

又到左美國民智接受考驗既時間

推

明就唔會咁啦

果個黑警係陳同佳2.0 一人改變世界

CNN FAKE NEWS

There are 2 death reports.

XiNN

終於明白多年來點解香港文宣引唔到國際注意
正正係呢d西霉從中作梗

Cnnmb

全部都係民主黨城市發生 盲既都見到啦

8%傻仔用緊抖音被共匪煽動緊

真係咪睇咁多CNN同BBC
屌你老母警察跪地唔講
警察同黑人攬埋一齊唔講
警察加入示威者行列又唔講
美版CCTVB

反一個人反到乜都入哂佢數

最撚好笑侵仔去總統教堂都有人屌點解唔通知同祈禱先黎
我第一次原來搵耶穌傾計係要BOOKING

state media真係好恐怖
香港都有個係全部報紙頭版都一樣
除左蘋果唔同嘅相

睇fox new

D人好多時仲要覺得自己串Trump串得好撚幽默

左就係共就係反人類

係

咁撚好笑

咩報黎架 , 而家啲五毛放新聞唔放 source

係兒登仲繼續share CNN呢啲垃圾報紙

希望樓主講返報告唔係正式出爐 只係雙方都各自搵左人驗屍
家屬方的法醫報告話係窒息 但官方的報告係毒物引致的心臟病
通常呢d情況要再搵一個法醫進行一次雙方都同意屍檢 去證實真正的死因

不可能再有更高的訴求？

五大訴求 缺一不可

班美國佬再唔醒 遲下一齊變二戰猶太人

霸權都比班左豬玩到自取滅亡

其實做法都係同香港一樣姐

篇文邊個寫架？

Trump 一定要連任
美國絕對會更強大團結
又幫到香港

私怨撚真係不分種族

D人再咁廢，好驚十年後共產黨統治全球

push

都有啲無咁廢

同埋知cnn very fake news

CNNMSL

其實上屆都係咁玩
越係咁壓咁勁

D pro trump / anti-liberalist 就會更堅定咁出嚟投票

明知係大外宣乜都被過瀘但照用

其實大部份美國媒體都比大陸佬買左
已經係紅媒黎

pin 咗

我諗係一般而言覺得官方係正式報告所以篇文咁寫

事實

reddit全部都係屌trump
又話佢冇問過就去教堂 又話個教堂修女屌尻trump 又話trump為咗影張相射tg趕走哂啲人 又話依啲需要leader嘅時間trump就喺白宮熄燈大教訓
到底依啲係主流民意定係reddit啲5毛多到核爆

如果美國人智慧無辦法搞掂今次共產黨既滲透，白人真係可以唔洗咁驕傲，香港人同台灣人先會全地球係最優秀民族

死撚梗

我睇cnbc同fox多

無睇

係時候睇藍色果邊會唔會繼續on9用deplorable 黎屌票

西霉早幾年仲成日屈香港人歧視支國人
fb ig twitter reddit 差不多全部主流逼你反侵

支持trump 將香港人同美左 交換

我覺得如果無陳同佳
呢個黑警影響力未必有而家咁大

中共呢鋪響晒朵，邊個話WW只可以打經濟打軍事

依家咪攻擊緊#alllivesmatter既人

成篇野都冇提過中共

原來仲有人信中共行共產主義

2個星期前，右翼遊行要end the lockdown，因為佢哋注重人身自由，全部MSM用各種疫情理由屌佢哋，冇腦垃圾危害社會傳播病毒乜乜乜，2星期後突然冇曬疫情鼓吹示威，真係好撚鳩，全部都變propaganda

再係咁將來毀滅人類嘅唔會係核武、天災、外星人

而係左膠

佢哋共和黨有開會講過

話最好叫佢哋去香港實習就戒到左毒

乜你唔覺得呢啲係中共近幾十年嘅假新聞模式咩?

[行動POST]615全民放假悼念日

CNN真係狗都不如

去支那啦
試下城管木棍

我覺得民主黨遲早搞到反效果

metoo

不嬲都唔高

州長唔唔叫幫手侵唔郁得手

成班左媒搞左侵侵好耐，所以佢先成日話cnn果班fake new,之後香港又成日播依d左報講既野
州政府冇做野關聯邦政府咩事
侵侵當時封關仲有比cnn同nyt 串
不過現實就係冇記性既人係多過有記性既人
大把人唔睇能力，網上講咩就出咩，連登都唔少啦

雖則我哋喺到鬧緊美國左膠on9
但係4年前香港主流都係覺得侵侵痴線，傾向希婆
始終真係針唔拮到肉佢地唔知痛，唉

trump第2日已經指示FBI介入查George Floyd單野
班左狗全部當睇唔到

所以我唔知班人係真唔知定大部分都係5毛黎
如果係主流民意咁美國都幾大鑊

真係有好多libertard 盲架

MSNBC仲撚仆街我同你講睇路透同法新社算喇

前排我都喺reddit見到個咁嘅po

真, 仲要班州長hea做
又冇啦啦指落trump度

睇佢哋講嘢好想死
啲智力低到

天下＿＿一樣黑

真係報都唔報?

佢哋好想搞大件事

求其up 就話大部份買咗 兒登仔 sinclair Murdoch 幾時變咗大陸人

同期仲有pro 2A protest ，槍撚揸槍喺市政府示威，咩事都冇發生俾傳媒寫佢哋係恐怖分子，依班“恐怖分子”就係而家保衛自己社區，保衛舖頭嘅人

荒謬到咁

CNBC都叫做好過CNN
不過FOX個layout好亂
我唔想睇d大西霉啦
冇個信得過，仲請支那人做
個福建閪係咪CNN?

cnn係香港既蘋果，反政府

咪撚on9啦你屌你老母

你都戇鳩，成個媒體奶 Establishment left奶到雪雪聲

香港個件咁耐都未驗完屍？

真膠定假膠

Cnn nytimes Washington post 全部民主黨喉舌

侵屌足幾年fake news

所以其實越黎越多美國人轉睇網上小型media
真係唔好睇到cnn個啲太大
佢係國際有朵，唔代表美國真係好多人睇

ok i dun call u fake news
i call u very fake news cnn

msnbc

老老豆豆

美國George Floyd呢單真係好鬼。

隨手google 都有唔少呢類警察錯手殺死黑人 (今年5月頭都有單）

但唯獨係呢單咁爆，引起全國動亂。仲要咁啱係美國宣佈Sanction 中共時候，又咁啱多數動亂都係係民主黨掌權的城市。

如果今次侵侵出兵鎮壓，外界會覺得係美版六四。令美國嘅一哥地位動搖(起碼係人權方面), 以後講句野都冇咁大聲，要就住就住。
之前睇到一條片幾有趣，講中共嘅手段「strangle you with your own system」，今次會唔會就係用人權打擊人權？

另外美國本土黎講，民主黨又可以贏選票，事後射晒落侵侵度。

中共，美國民主義Win win 雙贏。
侵侵今次算唔係被內外夾擊？

一班左派人士成日口中既所謂證據，就係來自一班左派媒體既報導

證明現今社會中media嘅影響力幾大...

Twitter都係一面倒屌trump

一早已經話係China News Network

見到呢個po，我都忍唔住留言一下，Trump的確係歷近總統最受主流媒體攻擊既一個，因為佢真係要同中共同埋背後嗰班勢力更加大既人對抗，佢做既事係傷害嗰班人既利益。我覺得佢係繼甘乃迪後咁多年，一個終於真係愛國既總統，前嗰幾任總統，幾乎將美國賣清光，引入大量中共既人擔任重要既職務，科技同生產搬出美國，支持長期戰爭，仲有好多唔見得光既不道德交易。

當然，Trump嗰邊唔係得佢一個，仲有背後一班軍隊同智囊去支持打呢場已經發生緊既內戰，但Trump願意堅負起呢個使命，已經好難得。冇記錯，佢係近年來唯一一個唔需要大量資金去助選既總統，佢本身就係商人，本身就係有錢，根本唔需要為錢利益去做總統，仲要四面受敵同流言中傷抹黑，身活本來就係可以更加輕鬆咁過，但我覺得佢真係愛呢個國家先會去選總統。

所以我都期望香港人會支持佢。呢穫動亂發生得咁突然，時間又咁啱係Trump宣佈制裁中共，真係冇咁巧合，美國黑人問題，上一個黑人總統做左八年都冇改善，今次咁啱發生呢件慘事就爆到七彩，有冇咁橋？

我並冇捧Trump做神，或者神化佢，我係支持佢嗰邊既成個勢力，佢並唔係一個人可以做到所有野。只要美國呢個內戰可以贏到，往後既日子唔單止香港得益，全球都會好過。

點解啲美國人會認為唔關民主黨事咁弱智?

講真已經唔信 twitter 呢啲
因為你同我都唔知佢背後既 algorithm 令到你睇啲咩
呢個世界好恐怖，但某程度上如果你抽離到唔睇咁多，睇野可能會更清楚
而家打緊大佬咁，一年間引晒出黎

都幾多台灣人同大陸美國移民撐侵

反觀香港其實係以反侵居絕大多數

侵一有事嗰陣撐侵既台灣同美籍大陸人辯護侵嗰時做得幾好

留意吓佢地遇到比較高級既五毛

佢地既反駁係侵做得唔錯

唔似香港堆人縮咗

我覺得分別在於有無理念

咁咪告個黑警一級謀殺

一個黑警就可以制旗
而且係佢仆街先, 抵死

美國民主黨上場，整個世界將回天乏術

最好笑黑人問題係奧巴馬呢個有民望既黑人總統做8年都搞唔掂
竟然歸咎Trump 仲要話投比拜登 WTF? 奧巴馬8年拜登冇份做?

佢哋係想侵落台
由上次大選已經用盡方法唱衰侵
美國最大罪人真係件死黑鬼
好養唔養走去養肥世界兩大毒瘤

[文宣圖] Protest like HongKonger

兩睇

以前世紀就齋得皇室啲公告同皇室嘅情報機關

真係雙刃刀

需要真正新聞自由

同時又要有效懲處散布fake news嘅媒體

荷里活要入中國市場就要聽話對香港啲嘢視而不見

假膠帶風，有一個人信左個錯誤類比就贏左

年年大選都係媒體左右大局，上次希拉利比人爆左黑幕所以輸左，今次trump輸面大

點搞阿屌....

要爆料拜登仲多啦 而且等睇電視辯論出醜

當時我都唔明Trump有咩唔好...叫d人分析下乜都up唔出！仲要係美國人做Investment

有邊d算左媒？？

咁都要睇報紙佬肯唔肯幫手

Sor, 佢未上台，我已經支持trump，因為當時對手真係太垃圾

死因係Fake News，唔好中計

bbc us算 ok 喎

CNN係民主黨口舌, 所以依家咪反Trump囉… 你居然攞蘋果嚟比...

推！ 共匪食能屎

推爆呢個post

反對假新聞侵害美國

堅定不移支持總統Trump團結國民

強硬對付中共幫我哋香港

係咪為左大選咁做
邊個知

你去ig啲news media個comment度睇下就知美國人其實真係完全零民智 佢地個個都屌trump屌到飛起

我哋係未要幫trump拖

一定要

我講多次啦

都幾多台灣人同大陸美國移民撐侵

反觀香港其實係以反侵居絕大多數

侵一有事嗰陣撐侵既台灣同美籍大陸人辯護侵嗰時做得幾好

留意吓佢地遇到比較高級既五毛

佢地既反駁係侵做得唔錯

唔似香港堆人縮咗

我覺得分別在於有無理念

CNN

回到未來

香港喺黨媒宣傳下，港人點投票？

CNN 支持rioting集合

所以話點解CCTVB仲賤撚過黑警

feel到只要Trump過到呢一關
民主黨可能會好似國民黨一樣變成小數在野黨

根本之前嗰句when looting start, shooting start 都係
最多話可能太嚴苛
點撚樣扯到係racist

同連燈仔反黃洋達一樣

BBC the hill 係中間

痴撚線

證據？鬼佬變大陸人？

中共做埋啲野真係好仆街

去教堂出Tg的確好低能

但民主黨州長包括民主黨紐約市mayor都話要停止再亂。當地繼續亂，民主黨local gov本身都會失分，佢哋唔會犧牲自己為biden。

所以件事本身有唔係共和黨vs民主黨咁簡單

你睇下 washington post 入面有一個位俾支那做外宣
岩岩尋日 ny post 個標題唔岩心水 favour trump 俾人屌到佢換

共和黨州份都無發生定點？

中共咁樣搞鳩美國，侵侵出手屌打未呀

我記得Trump上台個日， ig 好多美國人執定行李話要immigrate 呢類既短片係ig 到流傳。 但其實當時trump 上台第一日， 有咩緊急政策要令到人咁做？

我覺得美國既傳媒都係為屌而屌， 由一開始就製造屌trump就係潮流既風氣出黎，背後可能係美國民主黨發功，美國民主黨可能同中共有關係。 政治一切都係利益， 可以好醜惡。

所以我地既定位係要美國同西方幫手， 但佢地既內政我地真係唔好多出聲，普世價值我地可以發聲，但兩黨政治就少理為秒

妙*

It is enraging to think that at this very moment an American citizen is more likely to be arrested for attending church than for fire-bombing a church, if that person lives in a liberal city or state.
笑撚死串尻民主黨州份

應該台灣人

希望佢成條team拆得掂

你漏咗大紀元

我都睇左果段,好中
中共既策略係利用你既制度去打殘你
你有新聞自由 我就安插紅媒/控制media日日唱衰造謠煽動 你有言論自由 我就煲到D示威有幾大得幾大 完全同而家情況一樣
只要侵針對呢D事件做乜都好 最後都係入佢數 直接conclude佢侵犯自由,打壓,獨裁,玩撚晒

香港有好多人話「唔好得罪民主黨」架

我諗係販民打手

同埋其實新販民明顯更落力親美左同建立網上勢力

民主黨 屌你老母

左仔搞檀咁既野
trump實嬲爆

其實佢行到去教堂講緊野先放tg
吹到因為佢出去要清埸真心on9
dc police都唔係白宮可以控制到啦
入bunker熄燈係protocol黎
bunker for safety，熄燈防sniper
真係要自己了解清楚

接受考驗先大撚獲
之前都有人講過 有D美國人 唔熟政治既話連聯邦制度實際運作概念係點都唔清楚
確實係民主黨州份出事 但fake news們係到努力洗緊人腦 搞到明明可以食花生既侵變左眾矢之的

Trump都有好嬲好嬲既一日

眾志屌鳩肥佬黎激嬲共產黨民主黨

過撚份過cctvb

我相信自由民主會戰勝歸來
相信美國人民

得fox正常

陳偉業朱凱迪都幫手鬧trump

但如兩黨政治，好明顯共和黨輸，全世界人類，包括我地都輸。
只有民主黨同中共贏。

唔係唔應該介入，而係我地唔熟路，幫咗可能反效果咁
之前有分析講約翰遜出嚟講話要全體免疫，反而嚇到啲英國人乖乖地肯留喺屋企。

所以我地香港人直接解釋反而可能激起佢地反叛心理
我地可能真係喺呢件事上面都無能為力

屌係呢張啦
其實大紀元係咪真係有人買
同埋佢都幾堅
蘋果都頂唔順
但佢好似平衡時空咁

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

肥老黎上nytimes求唔好制栽添啦

黑人做到總統本身已經係光環，左膠至愛

佢嚮美國已經係大報

trump都讚過幾次

又有好多共和黨專訪

但民主黨就唔覺佢有訪問

Obamagate 被左媒spin走咗

事前連登吹到佢叛國又人頭落地

人頭落地乜意思?

Trump屙屎佢地都鬧架啦

啲左媒真係世紀安全要脅

又推下呢篇先
好恐怖 中共啲propaganda手段真係一絕

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

其實個情況係有啲唔同
上次經濟狀況都仲係好既

但而家係真正地失業率高左好多
而侵票數好多都係來自中低層既藍領工人
當然你可以話係疫情問題唔係侵問題
但事實上就係經濟的確係佢手上差左好多

而且當一個人真係失左業邊會理咁多
一定係屌左政府先 所以好難講侵會唔受影響

興趣使然嘅總統

如果真係純粹網上既5毛
冇可能會亂到咁誇張
畢竟5毛唔會真係同你去示威

只有佢一個（同埋佢黨派）真正有做嘢對付最痴線嘅中共，努力幫香港人，真小人總比偽君子好
仲要俾一堆左膠屌俾主流媒體扭曲，今次呢一關真係唔知佢過唔過到，好絕望

Reddit係左膠論壇

保住侵

香港先有希望!!!

盲反侵

Biden 同個黑人講if u need to think between trump and me, then u ain’t black 都spin 走咗啦

始終大媒體係有好大影響力

本地外地人都會睇

好易引起同spin走啲話題

Don't put words into Trump's mouth.
He NEVER say CONTROL.
He says DOMINATE.
Control and Dominate ARE DIFFERENT!!!!!
control is to exercise influence over; to suggest or dictate the behavior of while dominate is to govern, rule or control by superior authority or power.

When you dominate, it does NOT mean you will abuse or use excessive power.
When a parent dominate over you, he/she can still be kind or lovely, but he WILL DRAW the line and boundary. using his AUTHORITY.

撇除香港人太鍾意返工呢點 的確係

不嬲都係 白人自從有左膠思想之後一定係最低等

記者話係ccp叫全球共產組織配合攻擊美國

10:56

日本都好多左膠

無咗崇武精神

歐洲同北美啲嚴重好多

Perfect Storm! Virus, unemployment, racial discrimination, George's death, .....WAR on Nov election.....

ALL parties are going full speed taking advantage of ALL social events, CREATING the best SHOW to prepare for Nov. election!! They mostly aim at tearing down Trump from all sides! TV ( CNN, New York Times etc.... ) , NaTifa, etc....

Maybe there are support from "other" countries too...

佢哋背後有好多人幫做嘢

而且逢親有嘢即刻發大攻擊

越穩定越係咁?

唔好意思畀錯負皮

其實正負評唔係好嘢蒞

會防礙真正討論

有時我都唔明
Dem 支持者學歷水平應比gop高
但睇reddit Twitter 見到左膠思想真係好辛苦
武肺比中共攪 你唔攪返中共做咩7
就等於有人拎刀斬你
你走去屌你自己老母包紮傷口包得唔好
攪到發炎
之後話班刀手都唔想架
都係自己無用愛包容佢地
佢地先斬落自己到

根本美國好多人都唔鐘意Trump 對George Floyd事件嘅表現 只不過連登啲人一廂情願，成日以為佢對大陸強硬少少就當人神咁拜，乜都啱咁

樓主講得好好
有冇考慮send畀所羅門魚睇睇
希望共和黨人要團結支持侵侵
睇穿主流媒體中共勢力同民主黨恐怖

真香港人無你想像咁鍾意返工，只係你無得選擇，份份工都一樣西，又唔係個個都可以做到財務自由

唔洗做又唔洗憂柴米，你睇下邊個會想返工

未至於一面倒啩？

國際線笑死

共和咪和平示威 冇警暴、冇人開槍
你而家見啲警察跪地圖 絕大部分係共和州份

見德州有antifa燒咗個露宿者床單

啲居民惟有夾錢送過畀佢

trump好慘

笑啦
無國際線你一早含緊撚

美豬？

台灣自太陽花學運已經覺醒，香港經過反送中都進步咗好多
好多人唔單止關心社會，連國際視野都開闊了
另外媒體力量真係好撚大影響，見到班美國白左就想嘔，嗰種偽善係違反人性

g20係國際線起點

你看邊份報紙見到。我看了幾份大報都係話清場。

就算fox news 5dc 都係報TG係去church前清場。bunker我就提都無提過。你唔係認為fox news都要屈佢？如果所有傳媒都覺得係fake news真係同成日講我見唔到嘅藍絲無分別⋯

明州一關波已經講過中共同dem合作先會搞到大規模
中共出錢出人，dem比channel同打傳媒線

以前啲人仲成日笑鳩fox news

Media Falsely Claimed Violent Riots Were Peaceful And That Tear Gas Was Used Against Rioters

你再睇睇荷里活班偽人所作所為同香港班奶共偽人
所作所為幾乎一樣

是人民幣，他們都只愛人民幣

大佬你連fox news都唔信，淨係信這種完全明顯立場媒體，咁同淨係信東方大公報tvb無分別。難道你想話fox都係左膠媒體要害trump？我會建議你看多幾個source。左膠媒體的確會不斷攻擊trump，但fox肯定係共和黨傳媒都咁講。

咁就等於俾大陸買佐？這都叫買佐證據？真心這邊一講美國事情口氣同藍絲無分別，無限想像力。

你究竟知唔知到這兩份報紙嘅owner係邊個⋯大陸人買佐你以為南華中報？俾人鬧ny post標題係讀者鬧定係editor鬧？

唔信fox news咪證明我有獨立思考囉

痴撚線一定要信架? fox news有錯好出奇?

你意思淨係federalist正確所有傳統媒體包括左同右都錯？你除非有片證明federalist正確或者係現場？

美國同英國右派比例多d

人地有解釋有source, 咁你又信哂mainstream media?

咁侵侵死緊都得啦

屈trump可恥

佢個source無片證明單純係自己講，而且federalist本身d報導好一時時，可以好偏頗。mainstreamvs小報質量當然有差異。除非佢有獨家證據但這篇佢無提出好實在證據。反而其他媒體都現場有報導，所有mainstream媒體都咁報，現實中tg出嘅先後好難做假。

mainstream本身都好多右派媒體，你地唔好以為美國好似hk得蘋果立場vs全世界。

但bunker就唔同，比較難查證，所以我對bunker部分無comment
。

成篇article個唯一證據就係park police個講法。咁同hk個pbrb記者會什麼分別？你現實中會唔會淨係信hk pbrb講法？

我都覺得呢個未至於係fake news

況且前同後清左媒都可以鬧唔覺有乜分別

Push

兒登仔仲好自豪上到CNN添人地食你人血咋，食你抗爭一浸光環，過多排等你冇晒光環就屌柒你暴徒破壞㗎啦，以為佢地有立場同真幫香港先係天真。屌咗好耐，根本唔可以真心當呢啲左媒係盟友，有利用價值就利用下，反正大家都係互相利用緊，但係大把細蚊仔未識，佢地好真心

agree
中共已經滲透全球

真正愛國者
比全世界離棄 責罵都要做落去

trump係手足!!!

CNN d YouTube video全部都係負皮

抵佢總部俾人破壞

L = 左
R = 右

唔想入過佢度評分以後成日推薦畀我

嗰啲係故仔唔係新聞

睇cnn就係睇故仔好似央視咁

唔係。。。Trump 個句dominate 真係講得好難聽，好挑釁，同林鄭差唔多

佢不嬲都極冇風度，一直用twitter 已經好冇領袖風範，不過係對啱應付中共須要爛仔咁解

香港就係咁變萬劫不復

由Trump參選開始已經係

今次一係trump贏, 一係世界末日, 唔會有第三個可能性, 每個人都要suffer

幾年前我都唔明點解美媒咁鍾意杯trump, 宜家我終於明, 就係因為trump為人類利益著想, 而唔係好似奧巴馬之流咁做共匪走狗, 所以成為共匪打擊對象

好明顯係共匪背後策劃, 邊個都一樣

美國共產黨

Trump嘅出現好明顯見到有一股勢力喺幕後，
操控住傳媒同名人去攻擊Trump同佢嘅支持者
幕後勢力今次做到出晒面
以往我哋都覺得係巧合，今次啟動所有宣傳Channel，就好明顯喇

新中華聯邦正式成立, 直播

現總線上人數為3億2000萬人

你將香港黑警同美警比? 全美國都係黑警?

btw : Nancy Pelosi Admits to MSNBC: ‘Maybe They Didn’t Have Tear Gas

樓主篇文有冇source？想share 出去

佢話maybe。而且佢係quote佢個女。

另外park police technically唔係警隊⋯⋯唔知道你那句全美國都係黑警係什麼意思。
而且當天出動唔止park police。成篇報導就係based on park police聲明，無相無片叫fc左？

你真係對真相有興趣就可以看一下下面將唔同觀點都解釋左。有埋殼解釋點解有人話tg有人話唔係。

覺得香港人對美國議題真係好唔清楚。人地媒體唔同香港，立場明顯，但係都唔會話一邊有所有資源，要搵兩面資料真係唔難。就算共和黨人都有分派別，淨係盲follow共和黨內一部分例如brietbart這類黨內最右媒體唔係咁好。我認識共和黨受過教育嘅死忠都會望多幾份唔同source。好奇幾多人知道其實trump，pence，rubio黨內實際唔係同一派？

都唔知道選舉時推特風氣會點⋯⋯connect wor

都要有位入先得

再係咁呢個地球好快玩完

直接share就得

#HK_Support_BAME 幫手推下

你推唔到

一係直接знаяё呢個розт

你做乜打俄文?

P牌推唔到啊, 同埋成日我講淫賤野可能好多人都block咗我啦, 幫手啦

轉咗費事轉返

tak

淫嘢咁正 應該私下рм我講

共和黨州一般少黑人，而且保守黨人多，你想搵個人陪你上街都難

食屎狗

笑撚死
而家左膠係咁話gun nuts去左邊
做乜唔出黎打警察

Spin走哂

trump 同民主派總統唔同，佢本身已經有錢。
一個有錢人去到呢個年紀會諗咩，又咁鍾意出位，就係成為歷史上最偉大嘅總統，唯一嘅做法就係收中共皮

佢係為名唔係為利

我唔明點解香港人覺得其他人上對華政策都會一樣

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

噚日好多都係咁

愛侵力請進

有新post大家支持下

查實覺得所謂red neck 先係真美國人 體現返民主自由人權
反lockdown嗰個查實都係唔想好似支那咁俾有權嘅人限制人身自由 全程都好平靜
pro 2A protest 人哋揸槍都冇偷冇搶就俾人話
之前班人就話人示威散播疫情 而家BLM班人示威就得 之後俾人騎劫之後又偷又搶到佢哋想保護返自己財產就唔得 班左膠真係痴線

略為用下腦都知乜事

仲有堆友仔持長槍巡邏

出早左，柒到核爆

推比班反侵撚睇

佢哋被左媒同共諜機關誤導

依個世界啲是非黑白俾MSM洗腦洗到顛倒曬

好懷疑真係信嘅人有幾個?

其實情況好嚴峻 左膠真係多到唔知點講
覺得有啲似六七十年代冷戰嗰時 左派思潮興起 到處都係示威反戰共產思潮
而信奉嗰派嘅人而家可能就喺大學教書 之前好似有訪問話美國後生好大部份都對支那有好感
更恐怖係而家中共更有錢 過去不斷滲透西方媒體
仲抹黑香港人發覺中共真係好鐘意話人種族歧視

唔知當時執政民主黨有冇幫拖啦
搞到而家資訊混亂真假是非不分 中共掂過嘅嘢都

老實講侵都冇咩媒體可以發聲澄清 就算有睇嘅人唔多
Twitter而家連所羅門都搞真係痴線到

佢哋唔抹黑香港人其實我都唔會咁嬲

背後係支共好難唔抹黑
佢哋最鐘意打意識形態迎合西方左膠 玩可以企道德高地種族歧視嘅呢張牌 講到只係想保護自己嘅香港人係極右引起左膠反感
六十年代嗰時中共都打過黑人牌 得沈旭輝有講 歷史不斷重演

無敵邏輯循環又講得通
講保護自己嘅美國一定畀人屌到反艇

thx i want more

樓上有條友仲話香港人係最優秀民族 ....

民族

美國人是民族嗎?

估計最後因為各種理由 例如曾經反抗 講粗口挑釁 有合理懷疑佢會走 可靠消息佢犯罪之類既理由輕判警察

睇下點

trump好堅強

大家要幫手!

you are so annoying. This is exactly the point, she said maybe, that means she is not sure of what the police used. THE USA today link showed the CBS reporter pick up a form of pepper spray. So no tear gas was used is technically correct, but you can argue using chemical to protesters is the same.

SO I am not wrong

BTW using breitbart is absolutely fine in this case because it is just quoting NANCY pelosi

classic left wing trusting CNN MSNBC is fine, but quoting Breitbart is not objective

我quote番你原文啦 你自己講:

成篇article個唯一證據就係park police個講法。咁同hk個pbrb記者會什麼分別？你現實中會唔會淨係信hk pbrb講法？

我問你點解要將美警同香港黑警黎比? 香港黑警無公信力我梗係唔會信 但係美警公佈既我覺得有公信力咪信囉

BTW you are bindly trusted to "mainstream media" , 完全明顯立場媒體咪就係呢班囉傻豬

幾年前香港啲friend個個驚trump當選，又話世界大戰又盛

今日佢地個個想trump連任

知錯能改

美國左派 之前又叫shutdown, 仲嚴過香港
又笑7d 右派既反shutdown demo
而家佢又叫佢d人race riots，仲人山人海咁

根本就係要令trump下台大於一切

因為香港大部分黃絲信泛民打手
泛民親美國民主黨
美國民主黨奶中共
我畫到出腸

陰公

香港人遇到明幫自己嘅美國總統可唔可以幫返人?

成日被販民spin明知佢哋販賣香港人

以前奧巴時期都有黑人死都冇大規模示威
而家trump 大把人唔妥佢 應該有人借呢年事搞trump
起碼要令到佢冇得連任

但侵家下平息得好好

黑過墨斗

唔好幫佢兜喇

佢啲言行不嬲都咁仆街咁撚乞人憎，今次話要 dominate 搞到連軍方都要沖出嚟同佢割蓆

只不過咁岩佢同香港有中共呢個共同敵人，大家最好唔好另美國人以為香港示威者支持美國任何一邊

Democrats Nancy pelosi 都幫香港好多架
冇錯

你就亂up
美國民主黨一個救全家
你點解唔講埋中國共產黨都有好人會幫香港?

全球反共鏈已逐漸形成，但有一個問題

笑撚咗咁要用咩字呀？咁都冇領袖風範，唔通好似奧巴馬咁做狗就好有領袖風範？人地當佢傻仔咋，歐盟恰9美國，支那又恰9美國，伊朗北韓又恰9佢，咪繼續以為自己好撚有風度囉，事實就係佢賣9美國人換取自己既所謂風度

班左膠當應份
然後繼續剝削窮撚窮州

Trump 啲支持度跌左10% (只有39%)

咁佢地肯定fail

成班口罩都唔戴worBLM嗰班起碼有戴
有冇佢地有戴口罩既圖

其實trump衰在唔肯接受批評同意見
Steve Bannon,John Kelly仲有好多好多rightwing一同trump唔同意見就fire
連最prorepublican既fox news一用數據批評trump就即刻比trump咬

人地做咗十幾年fox news anchor

silent majority!

似真係有

see this!!

全球反共鏈已逐漸形成，但有一個問題

BLM人數多幾多？如果你真係覺得關個罩事你都幾自己呃自己

專家

不如睇下香港研究話口罩可以減少幾多傳播率?
唔信科研,專家 唔通信你,信陰謀論?

呢樣真 其實心入面知柒咗都會口硬